岡本安全套呈獻：鐵探，𨳒你老母tvb咁𨶙窮咩

連袋贊助都得，遲下會唔會有性玩具

岡本安全套- 讓閣下之陽具就如「鐵」一般「探」索囡囡之陰道。

唔想有性病

Ching ho ball

無計 仲係以前咩..

以前肯撚定唔會係依段時間用依啲贊助

屌你

買Darder, 頂艾歷臣

系

所謂食幾多著幾多，上天自有安排，世事輪流轉又得，物極必反又得，估唔到咁多SM友鐘意玩通櫃，仲記得細路時因為便秘，比媽媽用D甘油條塞落屎忽窿，嗰時感覺十分難受，勢估唔到大個仔拍拖時，同女朋友洩洩玩假鳩時，都有比女友將條野吉入我度，情迷意亂，都幾有情趣幾好feel嘅，可惜同女朋友分咗手之後，再識過D女仔，都冇興趣玩性玩具，個心總覺得有D缺陷，攪極都好似差咁D，

為咗呢DD，都唔似同班女朋友炒過多少次，把心一横，要揾囡囡幫手完成呢個缺陷，當然預約時亦有講我嘅要求，其他囡囡原來冇呢種服務，黃天不負有心人，比我遇到天下最強SM達人~前列腺高潮Yoyo，通櫃絕對係佢嘅專長，佢功夫勁到加零一，喺呢道透露一下少少過程:打電話預約說明來意，佢好似body check嘅醫生咁，叫我呢幾日要食得清淡D，飲多D水同電解質，因為佢話要玩得衛生又健康喎，咁又係，雖然唔係玩屎尿屁，但整污漕D地方都唔太好嘛，呢D咪叫專業囉，

一般囡囡點會咁細心同交帶？到達現場Yoyo已經準備好哂架生，我清潔完抹完身瞓落床，開D輕鬆嘅music，套上頭套，穿上黑絲襪吊起雙，

Yoyo再親手加埋春袋鎖，全身皮膚都 緊張到收縮起來，毛管亦都豎起曬起曬雞皮， 心跳加速，好似畀人行刑咁， 但係原來快樂係咁先可以，Yoyo 好似做手術咁戴上手套，先按摩我碌鳩同菊花，碌鳩一按即扯，菊花就再三清潔以保衞生，Yoyo攞起支高級潤滑劑，搽喺菊花週邊，先係一指襌，再來二指，三指，最後五指，拳交，半 臂進入，超high感覺返曬嚟，佢另一隻手再撫摸我已經硬哂嘅賓周，一心二用地又插又chok，真係high死冇命賠，速度由慢至快，

兩隻手兩種動作，佢一樣handle得好好， 絕對係大師級嘅前列腺高潮控制高手，我咬牙切齒忍到幾近休克，終於好似開香檳咁大大力發射啦，菊花亦收縮配合，絕對係一個全壘打滿分！呢次直情係上帝之手嘅傑作，爽哂。Thank s Yoyo, my best SM Queen.

勞仔

安全套同偉哥兩樣野黎架喎ching

你要食偉哥先可以變鐵？咁廢？

唔會有安全套sell鐵囉

麻友

套戲入面會用幾多分鐘特寫個套

condom有咩問題

G

袁偉豪好形

好好睇牙
米盲反